# ChatGPTに頼んだらほとんどできちゃったアナログ時計  

<img src="pic.jpeg" width="30%" style="float:right; margin :0 0 2rem 1rem;" >

* 針の中心があってなかったので、さらに頼んでみたが調整できず。そこは自分でCSS調整。
* アンチエイリアスもかけてもらった。  
* 初めはJavaScriptではなくTypeScriptで頼んだのだが、上手くなかった。  

* [ChatGPTに時計を作ってもらったら完璧だった](https://nowokay.hatenablog.com/entry/2023/08/29/184737)（Java使用）というブログをみかけて他の言語でやってみた。  
